何超蓮流著倫敦的血

支那人玻璃心又要碎了

支那人又要話佢辱華啦

又要屈人做中國人啦

支那狗玻璃心到呢

Add comment 個度..

阿蓮好撚熟咩同你

著得好無貴氣

識遮樣諗住好醒 點知係豬頭丙

😂

李生你好

又借刀

樓主好型 可唔可以幫你含

我立即 private 左

洗唔洗咁快啊

其實果堆中國人係真心抑或高級黑手 真係估佢唔到

無人發現點解啲支那人可以喺IG度留言嘅？

勁
但樓上立即cap左

咪推啦

好撚on9 無鳩啦啦又公開人地ig

男神樓豬

低級借刀

點搵架都"姐"住左

樓主走先，我幫你頂住

關你撚事咩傻閪

樓豬有冇160？

樓主型棍子

型

幫樓主推推

樓主型到仆街…俾碌蕉你含，你會否幫我含

我講又關你閪事咩

大家唔好嘈啦

新花式自爆

Hi Timothy

等睇del post+道歉

對脾

樓主型棍子到

想同樓主互含

人地賭王老豆啲血統真係mix喎
班友做乜鳩起鋼

點解有種著起龍袍都唔似太子既感覺

係喎

李生

樓主又唔係毒撚
驚咩比你地爆IG

想幫樓豬含

Push

岩岩邊位巴打禁錯制follow 我

同性戀論壇係咁

又要打J了

樓主係咪0仔
係tl肛交party見過你

樓主又騎劫自己個po

幾時互含

樓豬個嘴咩事

幫樓主推上熱門

想follow樓豬

仆街 樓主好醒目 遮住個icon 起唔到底了

好型

曲線自爆，想要followers 都唔係咁

樓主好靚仔

即推

荷蘭裔猶太人，祖籍荷蘭鹿特丹（何仕文於1888年入籍英國）

應係猶太血

push

樓豬

樓主反正都柒咗，做咩唔public 返佢算

唔想比人睇到更多內容

唔好推啦

何東家族

樓主你好型呀小妹可唔可以follow你
我流著同你敦倫的血

樓主比我含下得唔得

牙刷仔咁款

樓主好型想識 利申我同你加埋有兩粒睪丸

“啱”呀文盲

好靚仔

樓主有無女朋友

Timo

今日我犯左低級錯誤我認命

巴打幾型

見到樓主ig，濕咗

有人想搵樓主做鴨， 樓主有興趣請自留tg

唔推了

好多外國支那人

食住上 public翻 做KOL

有d用vpn

其實要用邊支筆先遮到

無做kol既實力

李生好型⋯⋯我濕哂啦

樓豬又幾撚型

梳個頭好睇咩

樓主仲接唔接受follow request咖

人地刻意扮自爆咋

阿蓮唔係荷蘭血統咩？

戇鳩仔

原來你係男人嚟！

樓主靚／高過哂班連登仔

笑撚死
本身想睇成地玻璃
點知玩花式自爆

btw樓主好靚仔想含

幫樓主推

個樣似匡智first honor

咪推啦屌

timothy lee

樓主
快啲同我互含

哨牙仔

樓主好慘 咪推啦

係第幾次用艾豬貼野變自爆
人類總是

我將樓主擺上百度#b
等班支那人清洗你 Timothy Lee

叫得9761
9成9係97年6月1號出世

樓主仆街鳥，連登好撚多gay佬
依加自爆變左素材比班gay佬拎黎打飛機

Add 左樓豬Dartslive了

可摸以含下小Timothy？

推

樓主收唔收兵，利申：男

點解你鍾意我都唔可以一齊

夠啦阿蓮
.
.
.
.

我同你一樣都流敦倫嘅血快啲中出我啦

係
垃圾傻閪fans / followers 慳撚啲啦
擺款擺款，擺佢老母咩

流着非婚生子女嘅血

又要睇人instagram 又要屌 cls

諗緊啲大陸仔/女個啲on9咀險打呢句野就想打7佢

樓主有冇興趣收女兵

樓主隻智慧齒仲痛唔痛

唔痛了 謝謝關心

樓主自己公開架WOR 你ON9架

Cap IG fb圖擺上連登真係好撚危險

花式自爆

樓豬好靚仔好想幫你含

樓主幾靚仔
仲以為連登仔都係金鐘毒撚樣

樓主連登男神

樓主不如溝下超蓮

中國政協委員都比人批鬥

窮撚高攀唔起

慘啦 笑到1001

我宜家怕我比人批鬥

我怕要坐洗頭艇

樓主又幾大方 咁都唔潛

唔發生都發生左可以點
咪同大家笑下囉

咁靚仔唔怪得咁多女仔表白
追到人未？

又屈成吉思汗係中國人

唔好提了 傷心野 放低左

被中國

自爆

樓豬之前問過人解答resign問題...驚唔驚比老細見返你個post

樓主好型follow咗

唔驚 我都唔會再做個行

Hi timothy

Gay

樓豬好靚仔

咪同我爭啦

超蓮好似係佛山政協 但係佢拎外國護照

好似用葡萄牙passport

真心講 樓豬靚仔過哂金鐘m記個班

你呢獲仲唔冚家鏟，做政協丫啦

高級借自己力

樓豬型到好想含

我識你喎樓豬

已經有幾個朋友whatsapp左我了
係咁比佢哋恥笑

我已經追哂樓豬d post 好想幫佢含了介紹ok?

留個電話，我俾佢電話你

咪玩野

想識樓主

樓主
想屌

(((何東家族)))

唔著褲出街

李生 好型呀

唔好推啦樓豬好慘架

中國人先特別鍾意burberry

自己比位支那人入 唔好忘記你係共青團成員架 主人係邊個呀

D人叫佢低調真係好搞笑

樓主好正

自爆後大方承認
巴打好型仔

都就黎移民火星
仲有人以為改圖係解唔到密

人地揸住外國護照就屈人係中國人

深潛啦樓主

潛完d人都推架啦

繼續推

pish

HEHE

咁都有得笑

岩你老母呀樓主

樓主愛美極

中國人：你先是中國人，然後是中國人，最後才是中國人

阿蓮
佢心諗 同你好熟咩柒碌

推！幫樓主上位

樓主唔好再係度扮唔在意，扮無所謂
因為你只會愈黎愈柒，愈發愈大

樓主一年前玩fb link自爆, 一年後真係自爆咗自己

再唔再意都係咁架啦
在意可以del 左個post 就唔同講法啊

agger
扮曬輕鬆其實好緊張

樓主 public ig la

見佢上面不斷回覆就知
佢依家Mon post 驚到瀨屎 但又要扮大方

樓豬唔好死頂
比我潛水算

樓主仲要回朋友啲wts質問

好想被樓主瘋狂抽插

會唔會比人接返工放工

潛水算啦 扮乜撚淡定
你覆同唔覆 聽日都無人記得你

我驚要坐洗頭艇

樓主覺唔覺自己太瘦？

覺 食極唔肥 好慘
我都想肥d

真係唔好推

我流着曼徹斯特的血
💙fight for Man City💙

人地咁有錢洗撚比面你大陸仔咩
咁巴閉咪唔好去新葡京賭囉

樓主

係zentral番工？

葡萄牙, 澳門, 香港, 倫敦, 支那打亂種啫

阿蓮呢個稱號幾襯佢

樓主都有幾分似幣少

證明連登唔係個個都金鐘m記

同你三唔識七叫人阿蓮
係自己ig showoff都唔得
比人話擺款 唔好擺唔多
支那人真係得閒無屎屙 仲要管咁多

既然咁大方 樓主不如public 返

好撚型

對唔住我都識你

咪講笑
樓主真係幾型
又識打扮
贏晒金鐘M記果班連登毒男

咁都覆 好似多咗 老婆 做多咗喇

佢上面好似有外國人dna

大波蓮

有無樓主多圖

屌 樓主咁撚型嘅

Pmed

屌你老母阿蓮

大撚把去晒外國啦

主席有興趣？

樓主d朋友知唔知你戴過綠帽

樓主好型 想含

你好timothy

佢好似係咩咩中央委員嚟
賣國
要唔要入罪

唔好推

正皮畀Timothy

愛國的話為何要用西方的Instagram

何超蓮揸葡萄牙護照架

中咩國人

葡妹黎架

Timothy，連登很危險，快回倫敦吧

中國人玻璃心，雖然有錢但其實冇自信，如果唔係覺得鬼佬睇唔起中國人，佢地唔會咁回。

分分鐘比超蓮睇中

Chiggered

樓主都幾撚靚仔
點解唔係金鐘樣

上連登小心啲好
fail一次就乜都俾人知哂

樓主cosplay 牙擦仔
正評！

無人講對淫腳
個個掛住J樓主

Rip 樓主，大家唔好推

高級借刀

咁樣襯件overshirt又幾靚喎

幾型啊樓主

張cap圖係樓主自己公開 你係咪盲

人地係話留住

見到呢啲懶係型懶泡菜就想嘔

葡萄牙人黃皮膚, 黑眼睛?

日本人=中國人

HI timothy

BU大部分都係中國做

樓豬都幾好脾氣

hi timothy

同想像中連登仔金鐘果班好大落差
Eq又高 想幫樓主合

J咗

你要計血統

超蓮係猶太血統

想同樓主做愛ok?

明明講阿蓮
點知成個post 10頁都係傾樓主自爆

樓主冇咩事唔好過澳門

曲線自貼正仆街

樓豬自己又流乜嘢血？
身高體重？賓周幾大？係1定0？

新會然連自爆都唔俾笑

我都樓主

樓主好型
睇到屎眼濕撚哂

佢流住敦倫嘅血我再有興趣睇

樓主你呢招就醒啦，借力打力

樓主個樣好撚似賣倫敦金嗰啲撚屌
呃阿婆錢 小心生仔無屎忽

樓主好撚MK

曲線自爆

自爆完多咗幾多個followers?

樓主 我好似真人識你喎

樓豬比其他人醒目架啦 但都係自爆

何家明明有鬼佬血純

She is blue blood.

對腳

lm

佢唔姓何便什麼都不是

即是說，你有一兩千蚊便能找到這種貨色的女人

又何必去吹嘘不著邊際的東西

柒到呢

咁人哋有英國人血統

樓豬都幾令仔

TIMOTHY LEE係咪想乘機POST下相咋
講堅真係唔失禮喎

夠啦
呀蓮
唔講仲以為佢哋好熟

推呀

啲大陸人成日好鍾意嗌到好熟咁 之前見佢地開口埋口叫Fishermen Lok 做阿樂 睇到好尷尬

Swag

自己開post比自己騎劫

幫樓主推一推

樓豬真係豬黎

監躉號碼

6叔

早晨呀 Timothy

花式自爆
想識樓主 pm me
170絲

佛山政協

何小姐仲係佛山政協

何小姐係佛山政協

唔錯唔錯 講緊樓豬

女神

樓主 你柒撚左啦
Add a comment as Timothy_lee_9

樓主睇落幾靚仔 可唔可以做朋友

利申 靚 絲

碌左個橙入黎

賭王個女一出世自己就係資產 出個post又收錢

笑到仆街

見過有外國人問點解YouTube咁多大陸show/channel，又咁多大陸人可以喺YouTube留言。啲大陸人理直氣壯，話佢地上到YouTube有啲就話自己用VPN翻牆

樓主即刻變咗連登男神

Timothy你好

唔小心自爆就氹得連仔咁開心

何小姐整容整成華人咁姐